\unNumberedChapter{Conclusion}

Une lettre efficace doit :

\begin{itemize}
\item Aider à la lecture du C.V, en soulignant les aspects forts de l’expérience en
lien avec l’emploi visé.
\item Faire comprendre ce que vous recherchez exactement
\item Donner des arguments sur vos qualités, votre savoir-faire, tout ce qui
représente des atouts pour l’entreprise à laquelle vous écrivez.
\end{itemize}
